[黃絲kol唔撚講]連登共諜最怕的陳雲醒醒你！

陳雲：安心送殯的法律抗爭。大家知不知道，食肆如果要查看閣下的手機是否嘟了安心送殯碼，是需要執法人員在法庭申請搜查令？手機是個人私隱，要解碼查看，必須要有法庭的搜查令或檢察官發出的正式拘捕令，而這些需要有相當合理的懷疑和定罪可能性才會發出。
律師黨、議員黨不會告訴各位這些，全香港只有陳雲告訴你。可憐嗎？

陳雲早2年訓撚緊今日醒?
呢2年D狗有跟法律程序做野架咩

d共諜又想抹黑，又唔夠料

[url]街場重開爆滿 記者發現安心碼冇人理

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

蘋果篤灰！

查手機要申請手令唔係常識咩?

但你個老友賤虫太裝安心出殯用得好開心喎仲大大聲話俾人聽

蘋果篤灰，成班五毛衝晒出黎扮黃撐到行